觀塘MR.HA派對場地爆發諾如病毒，21人中招！！

衞生署衞生防護中心今日(18日)公布，正調查觀塘MR.HA一個多用途派對場地爆發的諾如病毒腸胃炎個案。個案涉及21名病人，包括10名為幼童，分別為4男6女，年齡由1至13歲，另有11名成年人，分別為5男6女，年齡由29至40歲。全部病人一直情況穩定。

全文：

21名病人本月13至18日起出現嘔吐及腹瀉等病徵，其中14人已經求醫，當中一名1歲男童曾到荃灣港安醫院求醫，其糞便樣本經化驗後，證實對諾如病毒呈陽性反應，他現已出院。

該個MR.HA多用途派對場地位於開源道55號開聯工業中心A座，初步調查顯示，所有病人曾於本月14日到該場地參與派對，其中一名幼童於派對前已經出現輕微病徵。衞生防護中心人員已實地視察該場地。

MR.HA員工表示，每次包場活動後都會進行大型清潔，包括消毒及更換波波池內的波波，以確保場地衞生，小朋友入來時都須探熱及消毒雙手，而衞生署職員及醫生視察後，均對衞生情況表示滿意，MR.HA未來會再加強清潔。

該場地佔地1800呎，提供兒童派對包場服務，設施包括益智玩具，有滑梯、波波池及學行車等，可同時容納數十人，今年年頭才開張。

好想玩室內沙灘

私人波波池都咁 都唔明啲家長會夠膽入商場果啲

乜撚野諾如病毒

以前叫諾沃克病毒

又想引戰... 完啦好嗎？

我都諗緊諾如病毒係乜撚

屌, 你諗乜撚野姐
就算講返原譯名諾沃克病毒你都唔撚知係乜野喇

呢D PARTY場好多清潔好求其

其實蝗語先用得多沃同克
粵語用碧咸兩個字，蝗話就要貝克漢姆